【中美貿易戰】特朗普出Tweet批中國：仍未見履行買農產品承諾

自中美雙方於20國集團（G20）峰會會面後，中美貿易戰似有所緩和，美國總統特朗普指中國同意購買更多美國農產品，以示兩國貿易戰停火。

不過，特朗普周四於Twitter上表示，中國讓美國失望，並未立即購買更多美國的農產品。「中國令我們失望，他們承諾向我們偉大的農民購買農產品，但到現在還沒兌現。我希望他們很快就開始採購。」（Mexico is doing great at the Border, but China is letting us down in that they have not been buying the agricultural products from our great Farmers that they said they would. Hopefully they will start soon!）

據CNN引述消息報道，雖然特朗普於G20峰會，與習近平會面後表示，中國承諾大量採購美國農產品，但事實上，中方於會上未有就此作出確切承諾。

與此同時，特朗普政府近日決定，推遲對另外價值3000億美元的中國進口產品加徵關稅，並表示將放鬆對華為的限制措施。然後，目前中國未見採購農產品，令貿易戰存在更大變數。

中共許下承諾如吃飯，但做不做又是另一回事

香港助攻完,侵侵你絕境時主動同你玩議和
遇X左你唔會找數時 支那就會在全球更乞人憎